從不把酸宿小腳洗脫裡頭邋遢污垢

臭撚到熏天抖口氣都折壽

見到隔離個po完全唔啱音，忍唔住